男人分手後會越黎越掛住？

開始不斷loop同佢一齊既時間
想不斷做嘢夜訓去麻醉自己 折磨自己

不斷loop我對佢唔好既時候 諗起佢可愛既一面
但明明就可能已經做咗最正確既選擇
成個人都好壓抑

係，男人係長情d

真！

同意！

我都係放唔底..

折磨下自己
用呢種唔開心既感覺 去push自己做唔同嘅嘢

咁只係因為鳩痕姐

男人貪新而念舊
女人專一而絕情

認同
利申: 巴

完全唔係
係嘅話就一早同其他扑咗

廢 第一次散？

視乎邊個講分手？

咁我希望佢都會

比人帽？

的確係 女人好快放低

咁做咩要分
講到無可奈何咁
有無諗過人地俾你分手都好慘

利申：無啦啦被分手

你都膠膠地

我都一星期了 仲loop緊啲野 覺得有機會番轉頭
但一冷靜番就會叫自己收皮吧 咪煩住人
訓訓下醒左又到睇手機

你係被分定係提分?唔係男女人問題,當你知到分手背後真正既原因可能就唔會掛住

男人係以為自己好長情,轉個頭有第2條女就咩都唔記得

你果件唔計

公道啲講句男定女都會有呢啲仆街
只能帶眼識人

我唔信

因為未搵到個更合適啫

的確係 不過呢打完飛機又會忘記。

應該都會掛住，但係見唔到有改變未必會想一齊

你可以有機會，但係你要改
我經歷緊同你差唔多既野

介唔介意留個tg?

加左你

有班仆街仔點會記得

咁我希望佢唔會治癒 永遠記住佢對我做過啲咩

你以為同開口講分手就好好受？
有時連開口同對方講唔開心，對方根本都唔care
最後除左忍痛講分手之外可以點
無咩啦啦，邊個會咁屎忽痕好地地講分手姐

貪新又點念舊
我係舊個個真係多謝你記得我喎

Same
係佢面前喊都可以若無其事
去到有一日忍唔住講分手
佢一句挽留都冇
我就知，佢其實等緊我開口

根本呢個世界好多人就係咁
一齊幸福果陣就乜都得，到你有事果陣就當睇唔到
好似拍拖只係為左係你身上得到開心咁

問世間情為何物

男人唔開始一段新感情嘅話
咪又係轉過頭就溝個第二條女，見一個愛一個都叫長情

但應該再搵唔到一個曾經咁愛嘅人

咪即係一邊屌住新女
一邊掛住個ex
呢d咪仲仆街

..

我都放唔低

你分人定人分你